十年前你見到既新嘢，依家公司市值都升到仆街。

依家發掘新概念股，十年後，你就發達

大師，指路明燈，有邊啲有潛力

Tsla

咪你十年前開始用果啲嘢囉
智能電話
電動車
網購
比特幣

咁再未來10年呢

呢D野，十年前開始無用過都總會聽過呢D野個名啦
個分別只係你無買到相關既股票

咁你咪留意下近年有D咩野係新產品，新野囉
例如無線耳機
依家都越黎越多人用啦

出左十年啦，已經唔係新野

你諗下，十年前邊有咁多人話買飛機杯，性用品
依家周街D人都當普遍話題咁講
D女仲開放過D仔

係人都知啦 冇例子講黎有咩意思？

而家入十年後會爆升既股
就會發達 勁呀

透明電視

係人都知咪即係馬後炮
咁新野未流行，你點知邊樣野可以跑出?
初創本身就係高風險
早兩年D共享單車咪新野，咪兩年就收皮
咁呢D野，係要你自己去發掘同承擔風險
下下問人拎NO.咩

咁後生仔，與其高位接火棒，點解唔漁翁撒網，中一隻獨角獸都頂你100隻啦

依家都無人睇電視啦
耳機係一定要用

電競雞概念股

唔出奇啦
依家台灣都已經流行緊素人拍AV
唔知有無相關概念股

好似依家D女越黎越多人著瑜伽褲
我睇到Lululemon個股價都嚇親

ytd + 50幾近於唔算高啦
大把股多過佢

好過買港股啦DIU

直播平台果啲?

乜都有可能

9年前groupon都係新嘢

係，初創係好高風險
所以咪小注

咸網唔洗集資 美股港股A股都冇咸野

patreon有無上市?

量子電腦
ai
太空科技
vr（？）
人體冷凍技術
人造器官/人造肉（？）

降噪技術
民用量子電腦
玻璃投影/透明電視（大廈外牆用）
玻璃太陽能
所有可再生能源
電子仿真筆
3D打印

十年前叫人俾錢係乞衣行為
依家叫人俾錢係正當行為
價值都係由人既想法附加落去

上左市未架?

上市之前要營運幾年係掂先上到市WO

唔係共享單車(租單車)收皮，係大陸呢種搵笨柒cap水模式應用任何行業都會收皮

正正經經做租單車，一樣都有景

量子電腦 ai 呢d好多公司都做緊
好似google bmi hon
不過唔知最後邊個跑到出黎做龍頭

uber 嘅飛行車

3d打印炒完好耐
你睇ssys, ddd

買cloud service股咪當間接買咗囉

spce

d科學家目標係3d打印層樓出黎

可唔可以發掘返D市面上有得賣既野

係咪要入定先

成間公司得2架飛機

買股票就係要識預測未來

大陸已經有啦

十年前吹到3D printing可以取代傳統工廠

人造肉

人造肉都算係新野黎既

咁有冇啲我未來10年都要繼續用嘅嘢

TOSHIBA 十年後會唔會成為另一超級企業？

HSBC

恒馳?

唔知十年後仲係唔係到呢

煤氣
中電
大貓
領匯
港鐵
夠唔夠?

完全搵唔到佢發展ai有咩進展

收皮啦
以為咩真知灼見

低成本高利潤洗咩分錢人賺

Cloud service 有好多間
買box 已經收左皮

咁你咪摺埋囉
你有咁多見解咪自己開個PO講

ipo 之後股價升幾倍
主要原因應該係上左市俾人告侵權告到甩褲

如果pornhub上市我一定抽ipo提實貨放屋企鑲起佢

難中過六合彩 點會抽到

人造肉概念 暫時得日清
利申4蚊有貨 揸到而家

啱啱搵咗 impossible meat 同 omnipork都好似未上市
有冇一間上咗既介紹下 小注支持下

下星期仲唔全面home office既唔該你即刻辭職

邊似你講咁多山埃呀
扮獨到

AI biotech

我覺得最大機會係量子電腦
現代電腦同量子電腦個差距太大
最後一定會比量子電腦代替

其實應該冇得抽，美股抽ipo門檻好似唔低

美股都有隻

十年前有幾多野依家收曬皮你又記唔記得

知都唔講啦
真係益連登仔個個發達咩
利申：唔知

pornhub呢D無強大護城河

Yahoo

BYND?
但呢隻大上大落

太高啦，唔好入了

上左先買，都大把水位啦
如果間野係真才實料既話

間野要訓身搞
你唔洗訓身支持

問題依家新科技都係舊的大公司做

真

初創一般都係埋身肉搏，打贏先贏家通吃
美團夠無護城河

十年前呀

唔講點升呀，你真係唔識玩股市

升左先講，不嬲都係咁架啦
升到連賣菜呀嬸都講果陣已經係水尾啦
你先係唔識囉

3D房屋打印技術，意識連接遊戲，智能眼鏡

Beyond meat

入左貨仲唔講？

智能眼鏡Google做左好耐

比亞迪

技術未成熟，而且未普及

你個名

一隻股無人知，無人買賣點樣升呀
你自己所講例子全部係熱門野，多人講先多人吹奏，先多人買wo
我又想知有邊隻長線股無人講會升到好勁

記得上年Google搞左個展
比人試用個眼鏡

認真 未來十年應該會係電動交通工具既天下

大灣區光榮

spce bynd

恒馳 恒久遠 馳天下

同行俾佢地頂死左total loss 果啲大家唔記得左姐

大把, 維他奶果D無人吹奏
係有排升到甩碌連燈仔先了出來講
(但人地其實升左好耐)

唔好同佢拗啦
佢覺得佢咁諗係岩咪由佢
可能佢果套先係正確都唔出奇架

未來可以投資AI, 虛擬實境, 環保能源, 電動車相關行業

有咩公享單車概念股

有咩共享單車概念股

炒爆左啦
兩年前既事
上年前三年都捱唔住

揀錯公司一樣仆街 NOK

點解會炒唔起唔係未來趨勢咩

你又知唔知有幾多新野仆左街

係呀，我上邊都有講，係高風險野黎

真10年前10000 BTC=兩塊Pizza
當年如果求其投資百幾二百蚊落去都已經發左達

未出到市場見到既野都係概念，大陸叫畫餅，香港叫講故仔
一個概念本身要好聽先有得炒
做唔做到落去，無人知

終於有人明我講乜
成班係度係咁問拎NO. 講唔出就發老脾
又以為係訓曬身落去賭咁

問題一早就放

有咩公司做緊3d printing ?

之前講到話降低成本到家庭都用到
然後乜都唔洗買print就得
點解搞咁耐都未得未來仲有冇機會

Lm

3D打印係未來趨勢
但你依家見既3D打印機既公司炒唔起

主要係
1.冇龍頭
2.技術量低 (大量副廠已經複製咗部機 , 你鐘意自己砌都有大量教學)

近幾年重要既3D打印創新係打印物料方面 , 而技術係難被複製

唔好怪父母冇比咩你
你自己都錯過騰訊 美團 阿里巴巴 京東 Tesla

連登仔係要人喂到埋口先滿意

十大下半年將上市新股

因為咸網一早係壟斷
你以為 有好多選擇
但背後全撚部都係pornhub

Beyond meat 呢類？

人性係鐘意怪罪人
一個人係咁怨天怨地，某程度上係父母教得唔好
一係血統問題
一係家教問題

嗯，係新野
但發唔發到圍睇運勢

死貓控股

10毫 amd

xhamster 應該同pornhub無關
當然我都知有好大部份其實即係pornhub 不過再講就變成人台

elon musk都有一堆

starlink
neuralink
boring tunnel
。。。

陸金所重上唔上到美市
Robinhood 要靜靜地

有啲道理

佢啲信徒去晒tesla

3D printer 裝修

無知一問 3D printer 有咩實質工業用途
公司有部啲人都係當玩具print 下公仔

首推美股MOGObitcon+加拿大sq 起跑緊

放棄小市場, 投入大市場

唔知啊
我估遲啲材料可行
可以成間屋內部裝修print出黎
利申:做緊裝修

AI我覺得越來越有智能叛變既FEEL

新概念一定係實用低性做起
十年前睇網購都係好不切實際

3d printing shares seems game over

2010網購唔實際？

依家AR已經玩室內掃描
掃描好過爬嚟爬去度尺寸
之後3D打印出來仲岩位
Spacex 果兩件太空衣都係3D打印
遲啲可能裝修呢行都唔同曬

可能你身邊好多人2010年已經玩緊網購

但我了解我識嘅人都係近年先慢慢轉玩網購

2010年果陣AMZN股價先$100
依家$3200
2010年果陣，iphone先出左2-3年，果陣香港人頂多都係淘寶買下垃圾嘢，eBay買下垃圾，Amazon買下電子書咁
我相信我無記錯
市場價格反映咗

美國都仲幾多人用嘅

通常有新嘢出個時，好多人都唔睇好

外國有3d print成隻飛機出嚟

因為人性係唔鐘意改變
所以iphone真係好革命性
幾年就顛覆咗成個世界

呢句野睇左成年

買ark既prnt etf

當年如果有玩美股
應該蠢極都識玩apple

呢隻都值搏
個概念都可以炒多幾年

小氣狗

連登磁能扇

AI啦屌
仲使問
all in GOOG, NVDA
free money

起樓

呢個post要bookmark

有無咁誇張

基因改造工程

呢班人中晒霖把降

淨係Tesla 有上市姐下嘛

其實我唔明有咩咁好笑

點解會有咁多負評

future meat

3D printing house ?

人面辨識監控科技
電子貨幣
社會信貸評級
集中營建築公司
草系糧食
水上樂園

仲要留意下關於石頭同腳嘅股

中國一定係軍備

海康威視
防火長城
螞蟻金服

你講既呢啲概念都有上市

大陸無乜軍工股

師兄 信我 我係未來人
投資機械人會發達

beyond meat算唔算

邊間搞機勁啲啊
恒大

頭先有人講3d打印 ssys 高位跌左九成

留名

starlink

其實大把

ISRG?

A股有好多，H股得317，2357

ESPO 呢類電競股囉
嗰期咁岩睇到多重人格爾講
就 40幾入咗少少

所以做d 簡單嘅momentum check 真係好重要，佢勁果時冇人唔識，但其實股價11年尾上市後根本無升過

A股都唔係好多
好多都只係軍工概念，都唔完全係做軍火，梅肉牌都係軍工概念
同埋仲要係一大個軍工板塊揀中一隻會升既都幾難
近期升既得中船防務

Space x 如果上市一定all in

太空旅行

血庫

小米今日17
5年後170

咁小米岩你

仲有hktv mall都岩你

十年前見到bitcon心諗乜撚野黎架
如果當年有買少少支持下，而家應該揸住幾層樓等退休

十幾年前, 發覺 Google search 野勁過 Yahoo 好多, 轉左去 Google search 野, 以為好醒, 個陣要 all in stock

就係講呢樣野

大麻產業

認真答你，work from home衍生出嚟嘅software ，我諗唔到未來點解要返office 。

長線唔知幾時爆既嘢點解唔可以乖乖地買返長線
3d print Etf 今日就創52高

老貓真係好高質

佢上市的話真係即買

唔會上市

絕對係

晶片(Ai）
太空科技
環保公司
地球恆溫制冷公司（應該暫時未有）
風力/太陽能

仲要搵到個盈利模式，共享單車從來唔賺錢。但其他好多科技嘢賺錢。

有盈利能力都升完了
Tesla
美團
依家都仲蝕緊錢

大家呢幾年見科網升得勁，覺得科技係唯一爆升項目。呢個po本來講新技術不過我加少少意見。

新技術當然係增長點，有新技術，發展咗幾年一路增長其實可以留意，唔使賺幾多十倍，賺幾倍都夠，唔算難搵。

另一樣係新市場，以前大陸冇物管，後來有物管，咪一啲基本嘢搵到新市場嘅原理囉。呢幾年就科網，十幾年前係大陸啲舊式嘢，中移動，保險股，內房股。遲啲可能係印度廁紙股，印度佬都差唔多要學吓衞生喇啩？

我以前捉過騰訊，瑞聲，金蝶，領展，都係睇盈利，冇盈利唔係唔可以博，不過有盈利博得安樂啲。仲要睇係唔係經濟循環頂部，唔係頂部都穩陣。仲有熱炒股直線上都危，等佢回下有著數。

地球恆溫

不如自己著件恆溫衫。

a
r
k
k

點買印度股？
有興趣

學到嘢

984呢，呢排見佢平日都旺過假期

講多啲聽下

tesla到依家都比人屌係電動輪椅

短時間內將Nokia巨頭收皮

加多個3D printing

唔知，我補充嘅係，港股股王，唔一定科技，以前內需內房，總之新市場大發展，個原理咪同科網一樣囉。
BTW,印度etf 可能升幅大過美股科網添。

依家無聽過啦
早兩年連登仔屌到媽媽聲
真係好撚燈

都加埋其他人，三星，華為等等

一個賣水嘅都可以上市，乜都有可能啦

要有革命性真係好睇邊個人掌控間公司

Microsoft

beyond meat

對印度真係好有興趣
上年同今年
升幅最多就係大陸、印度、美國

絕對係
咩組織都係睇個首腦

任何生意都可以上市，升幾多要睇發展潛力，做實業又唔會夠新興產業咁大機會。一隻已經賣到成行成市嘅樽裝水，睇唔到仲有好大空間。鬼佬唔會飲farmers spring啩?

Genetic testing for cancer
Liquid biopsy